達哥一玩莎木3，成萬兄弟即刻歸位睇直播

唔反了 我都睇緊重播

好掛住巴月閹

今時今日仲反達都係傻閪。

焗賭啦
有追1同2 點都要追埋3
唔講政見

根本反達個D逼人表態同你一齊含球散

達哥起勢咁吹奏桂林

雖然桂林真係靚既

一早無反

DBG